
- début de projet et vrac ressources : https://mypads.framapad.org/p/problemata-wh36t7fl
- notice bibliographique : https://mypads.framapad.org/mypads/?/mypads/group/projets-ou4sh976u/pad/view/problemata-2-756q37qi
- Workshop ENS : https://mypads.framapad.org/p/workshop-problemata-2-0-we2mh77ql?
- plateforme éditoriale : brouillons devis, note de présentation, rédactionnel, brouillons de mails :
https://mypads.framapad.org/p/problemata-plateforme-editoriale-882im8725
- to do list : https://mypads.framapad.org/p/to-do-list-6jpes7pn